正常打仗被圍，我方人數佔優，上策係撤退，下策係束手就擒，中策係攬炒

不過而家唔係打仗 而家呢個勢 要贏呢場仗唔洗攬炒
我誠懇呼籲大家 唔好攬炒
前線請留住有用之軀 將來為港效力

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

可以提出建議，但係絕對唔可以鬧唔可以怪責，更加唔應該串唔應該冷嘲熱諷，咁樣只會破壞關係同信任

大家都想贏，只不過思考方式不同
每個人都有優點缺點
你覺得前線蠢，咁你有無佢地既勇氣去前線？

可能佢地做左一啲你地覺得絕對唔理智既行為，但係大家都應該以團結為前題，去解決依個問題，而唔係返返2014年互相指責

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

而家呢個勢 要贏呢場仗唔洗攬炒
我誠懇呼籲大家 唔好攬炒
前線請留住有用之軀 將來為港效力